大家今晚去太子站定遮打

2個都撞左時間 遮打出埋不反對
應該集中人數定各自爬山?

自己揀

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：
颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

I will both

831CCTV

一定係太子

怕危險就去遮打啦

我想講其實都係半個鐘車程

y not both

你岩 去左太子站先再決定 我太子近啲

最好太子啦
怕無垃撚圾通知書嘅就遮打

自行判斷
今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

太子

7/9機場更新 求求大家

去完太子去遮打
去完遮打去太子

到時見

兩邊自己簡啦

去沙田飲

先中後太啦

想安安全全就遮打